一如大家講下去ocamp為乜

為識人

標題打錯，係不如

上層做乜

擴闊社交圈子

玩下熱鬧下

識人 依家既best friend 就係ocamp 識

ocamp係for開朗鍾意玩嘅人
毒撚為變social而去不如咪撚去
ocamp改變唔到你

識人一齊做project

毒撚玩ocamp識下人都無咩問題
最怕係kam組仔女

係咪覺得自己好幽默？

我係為識朋友，gpmate

為預早搵gpmate

其實毒撚去都可以識返毒撚啫?

試下囉 未試過

為搵替身